全民孭袋！！

經過尋晚將軍澳恐襲，全香港人都睇到香港已經冇一個地方係安全

唔好諗住你唔加入衝突就冇事，而家對家嘅懦夫行為專向最弱最無力自保嘅青少年，特別女性出手

所以，每個人以後出街都要有最低限度保護自己嘅能力，你身上孭個袋隨時救你一命！

袋作為一件隨身死物，你可以揮動佢去格對方武器攻擊，仲可以保持同攻擊者嘅距離。 呢個方法肯定不完美，但總好過你用肉身硬食，係最低最即時嘅保護。

細golf bag, 加碌鐵， 全民高爾夫

要冷氣軍師唔好抽自衛武力後腳先，818遊行仲有人話邊個用武力就報警

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

推，保護自己

保護自己

你用會用
藏有攻擊性武器拉你
鬼叫唔撐d狗

推呀

背囊,搵d風嬲外套tee谷脹個袋
有咩危險都可以當盾擋一擋
當然保持一定距離係最安全

夜晚去貼牆嘅仔仔女女，已經多次受襲啦，要加強保護自己

背囊入面可以放支象印暖水樽，0.48L，特點樽身係金屬，加強防禦力其實都可以用來扑鳩人。

小弟去釣魚 拎住個魚竿袋十分輕便
入面放乜野 我控制唔到你

放咩都好，首先，要有個袋

就算入面冇嘢都好，袋嘅布料係斬唔爛，可以fing幾下俾你爭取時間逃走或者等其他人幫手

食飽推一推